我輸了鬥搞食字gag比林奠..

不得不說呢條臭四真係有翻兩度散手 cu mask都比佢諗到 真係比佢吹到啤一聲..

仲以為係中大 其實係理工既

cu = city u